動物台係時候要選出新嘅領導人了

有冇推薦人選嚟一場破舊立新

樓主係咪之前串美波嗰位？

洗唔洗分左政黨先

有冇人知打成點

樓主想造反？？

係咪有咩誤會？

請支持一號候選人木支那櫻

咱們是一黨專政的，那有分黨不黨

岩岩起左底

係

問過牙藍未

井台主仲係到 你班廢柴仲膽係到搞搞震?

你班垃圾
當牙井冇到?
來3死左都唔輪到你班7古碌亂來

Husky

黎

吾好搞分化喎！

伊莉雅

連狗頭馬=木支那櫻

井台

係 佢有得上連登報

大家都知咩事啦
又有icon又有上連登報又可以逼害人

孫台主

魔禁回歸，點睇都到神父啦

...